%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Operatornorm}
\begin{flashcard}[wer8jkd0]{}
	\begin{definition}[Operatornorm]
		\[
			\norm{A}_x := \sup_{ \norm{v}_x \leq  1 } \norm{Av}_x
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}
Wikipedia hat ausf"uhrliche Liste "aquivalenter Terme.
\begin{remark}
	\begin{enumerate}
		\item $\norm{.}_1$ auf Vektoren induziert Spaltensummennorm
		      \[
			      \norm{(a_{ji})_{ji} }_1 := \max \sum_{i =1}^{n} |a_{ji}|
		      .\]
		\item $\norm{.}_{\infty}$ auf Vektoren induziert Zeilensummenorm $\dots$
	\end{enumerate}
\end{remark}
%TODO
\end{zettel}
\end{document}
